好鍾意夜晚一個人喺條街到行

條街無人阻住，聽下歌諗下野，人生一大享受。

依家咁夜？

去食宵夜

怕唔怕危險

天氣太熱不了 先前冬天經常咁做

好多南亞色魔

行路都就黎要考牌
啲人撞黎撞去

冇蚊的話 好鍾意

夜晚條街好多曱甴，不了

有同好，係夜晚我會抬頭欣賞下周圍，睇到啲平時睇唔到既野

老鼠甲由

呢個習慣我都會做，但同其他fd講佢地會唔明我做乜9。。。

岩呀，其實香港睇到星，不過係少啲咁解

夜晚踩下車都幾舒服 成條馬路都無乜車

好鐘意深夜自己一個買支酒，係條街到慢慢行
整個街都無人無車，個世界好似停頓左咁

冬天睇獵户座

聽住慘情歌喊到崩潰

其實幾光，幾易睇

唉，前幾日先試過係條街到流左幾滴馬尿，然後我feel到街上既人望住我(係MK)

行下行下真係好舒服 望住個天 望下條街 再聽埋王傑既歌 就覺得自己一個浪子

我都好鍾意咁樣 可以幫自己重整同放鬆下

忘了你忘了我

可以笑的話 不會哭

哇屌 點解咁多人

夠我跑先算

屌你老母，我而家一個，驚咗一吓，翻去，屌你老母臭閪。

屌 好驚

我都會

我都好enjoy夜晚出街，但太夜冇乜人太危險....唔敢出

我唔係講鬼 我係想講平時無留意既野

踩單車去海邊 買支酒 散下步 聽下歌 一個人都無 靜靜地懷疑下人生 真係好舒服

乜鬼都無剩得老鼠曱甴

我都鐘意夜晚行，可一齊

好，下次同小妺一齊。

好丫，加我tg
sporthaha

街童就街童啦

圖呢屌你

好中意過左12點之後既旺角黑夜 成日行 感覺同晏就好唔同 好舒服

經常，條街果種清靜再加微風真係好正

tg我 同我一齊走遍天涯路

格劍ok ?

行到濕晒，又攰，唉，唔驚。

偷我名

行路太危險喇，我鍾意坐巴士

死人妖

你唔想比我大大力屌屎忽就好走。

撚吓你，唔得?

我鍾意夜晚渣住部車四圍遊,一嚟唔塞車停車望海諗下野。
係屋企太多引誘 ,電視 ,PS4 ,手機 。

有時都會撞到d攪笑野。
之前同女朋友散左有d唔開心,半夜4點揸車上大帽山諗住一個人睇下日出,上到去最高停車位一對MK情侶準備開車走,個女張罐裝飲品放係首飾箱平位上便,條仔一踩油成罐野倒晒落個女仔度,條女尖叫就屌條仔。
條仔又屌番佢轉頭,2個互屌一陣跟住條女打左個男一巴就開我車門叫我車佢落山。

我同佢講, 我剛剛同女朋友散左上嚟睇下日出散心唔好攪我啦。

點知條女話我而家做你條女咁得未

條仔就講 " 你走唔走 " , 條女又無反應點知個男上番部車踩油走左無番嚟。
CLS

笑撚到我

有冇同條女